聽晚落老蘭溝女 你問我答

男人飲咩cocktail 夠型

唔知 醉翁之意不在酒

Lamborghini

一丁友去?

3個人 好耐冇去了

驚唔驚中肺炎

唔驚

保持社交距離點溝女

聽晚話你知

me2 宜家去咩場? 仲係Level果D?

不打算去club， 應該會去bar之類
照住小弟

戴口罩同套？

對的

靚仔ching

屌左閪未？

好似百兩金咁靚仔

當然

著咩衫

遇到target
請問如何action?

聽講啲女見到仔仔飲long island會硬哂，巴打會唔會試下...
我想知係咪真

應該Tshirt+牛仔褲

其實唸緊tank top定Tshirt好

Hey, you seem fun, how your night going

D女硬哂？有j既女？不了

下 Long Island 好普通咋喎
起碼都開枝酒啦下話

啱呀

有冇人知最近LKF人流如何？

ok多人

Good 🙏🏻

我要你嘅戰後報告

應該孤獨回家😂

why btw 你陣間去?

講下笑 去緊

回家報告被你知

陣間你同我爭同一條女你就知死

唔打算搵有仔既女

同埋好耐冇去 唔知仲夠唔夠膽

我意思係希望你唔好睇上我嘅獵物

D女都唔知show唔show我😂😂

講真
其實唔難

唔知 好耐冇去😂

有咩招數？

自信係最大嘅招數
認真你覺得自己算靚仔定樣衰
lkf 啲女真係好撚易撩

唔差掛 都有靚女鍾意我

then no worries

Just抄左個牌

救命

放心啦真係好撚易
你夠膽approach同埋講嘢唔好柒就得

好既開始係成功既一半

一齊加油啦💪🏼

你都係阿 ching

3個電話 2個IG（鬼妹）

希望個鬼妹應我😂😂勁靚

Graffiti